 
 help                 -- Display list of RACADM sub commands with help string
 help [subcommand]    -- display usage summary for a subcommand
 arp                  -- display the networking ARP table
 autoupdatescheduler  -- Automatic Platform Update of the devices on the server.
 clearasrscreen       -- clear the last ASR (crash) screen
 clearpending         -- clear pending attribute(s) value of a Device Class
 closessn             -- close a session
 clrsel               -- clear the System Event Log (SEL)
 config               -- Deprecated: modify RAC configuration properties
 coredump             -- display the last RAC coredump
 coredumpdelete       -- delete the last RAC coredump
 debug                -- Field Service Debug Authorization facility commands
 eventfilters         -- Alerts configuration commands
 fwupdate             -- update the RAC firmware
 get                  -- display RAC configuration properties
 getconfig            -- Deprecated: display RAC configuration properties
 gethostnetworkinterfaces -- Display host network interface details
 getled               -- Get the state of the LED on a module.
 getniccfg            -- display current network settings
 getraclog            -- display the RAC log
 getractime           -- display the current RAC time
 getsel               -- display records from the System Event Log (SEL)
 getsensorinfo        -- display system sensors
 getssninfo           -- display session information
 getsvctag            -- display service tag information
 getsysinfo           -- display general RAC and system information
 gettracelog          -- display the RAC diagnostic trace log
 getuscversion        -- Deprecated: display the current USC version details
 getversion           -- display the current version details
 ifconfig             -- display network interface information
 inlettemphistory     -- inlet temperature history operations
 license              -- License Manager commands
 lclog                -- LCLog operations
 frontpanelerror      -- hide LCD errors - color amber to blue
 netstat              -- display routing table and network statistics
 ping                 -- send ICMP echo packets on the network
 ping6                -- send ICMP echo packets on the network
 racdump              -- display RAC diagnostic information
 racreset             -- perform a RAC reset operation
 racresetcfg          -- restore the RAC configuration to factory defaults
 remoteimage          -- make a remote ISO image available to the server
 rollback             -- Rollback firmware to its previous version.
 serveraction         -- perform system power management operations
 set                  -- modify RAC configuration properties
 setled               -- Set the state of the LED on a module.
 setniccfg            -- modify network configuration properties
 sshpkauth            -- manage SSH PK authentication keys on the RAC
 sslcertdelete        -- delete an SSL certificate on the iDRAC
 sslcertview          -- view SSL certificate information
 sslcsrgen            -- generate a certificate CSR from the RAC
 sslencryptionstrength -- Deprecated: Display or modify the SSL Encryption strength.
 sslresetcfg          -- Reset iDRAC to apply new certificate. Until iDRAC is reset old certificate will be active.
 swinventory          -- Display the list of S/W Installed on the server.
 systemconfig         -- Backup &/or Restore of iDRAC Config and Firmware
 systemerase          -- Performs system erase on a selected component.
 testemail            -- test RAC e-mail notifications
 testtrap             -- test RAC SNMP trap notifications
 testalert            -- test RAC SNMP - FQDN trap notifications
 traceroute           -- print the route packets trace to network host
 traceroute6          -- print the route packets trace to network host
 techsupreport        -- Tech Support Report operations.
 usercertview         -- view user certificate information
 vflashpartition      -- manage partitions on the vFlash SD card
 vflashsd             -- perform vFlash SD Card initialization
 vmdisconnect         -- disconnect Virtual Media connections
 raid                 -- Monitoring and Inventory of H/W RAID connected to the server.
 storage              -- Monitoring and Inventory of H/W RAID connected to the server.
 hwinventory          -- Monitoring and Inventory of H/W NICs connected to the server.
 nicstatistics        -- Statistics for NICs connected to the server.
 fcstatistics         -- Statistics for FCs connected to the server.
 update               -- Platform Update of the devices on the server
 jobqueue             -- Jobqueue of of the jobs currently scheduled
 sensorsettings       -- Set the sensor threshold levels.
 diagnostics          -- Remote Diagnostic commands
 systemperfstatistics -- Display or Modify System Performance Statistics
 
 Groups
 
 BIOS                -- Configuration of BIOS attributes
 iDRAC               -- Configuration of iDRAC attributes
 LifecycleController -- Configuration of LifecycleController attributes
 Nic                 -- Configuration of NIC attributes
 Storage             -- Configuration of Storage attributes
 System              -- Configuration of System attributes
 FC                  -- Configuration of Fiber Channel attributes

For Help on configuring the properties of a group - racadm help set
 
-----------------------------------------------------------------------
 
